今日應該推和理非活動

第一次開post

頭先有巴打話依家政府將我地推向兩難嘅局面

但唔代表大家今日乜都唔好做

其實我地可以呢兩日不停蒙住面做和理非活動

例如今日試下將文宣摺成紙飛機，然後大量飛入政總，營造反個和理非嘅形象俾國際睇！

光復香港，時代革命

自推10連！

1/10

自推10連！

2/10

自推10連！

3/10

自推10連！

4/10

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

自推10連！

5/10

啱呀 比人抹黑之後 應該要澄清返 同比國際睇下我地本身係針對政權

自推10連！

6/10

自推10連！

7/10

自推10連！

8/10

自推10連！

9/10

自推10連！

10/10

天佑香港！

push

同意

推

光復香港，時代革命

推 可以係將文宣摺成紙飛機/寫低對政府不滿

求幫推

同意！其實當呢一兩日係中場休息，冷靜一下計劃往後既策略，只顧向前衝好易出事。

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

［裝修指南］維港沿岸篇

昨日之事可見，任何建築於空談之上嘅政府都唔會有外國支持。因此，我有幾點建議。